垃圾會呢條仆街垃圾死肥佬鄉下佬超重鄉音一句廣東話都唔講唔撚正既張華峰究撚竟點做到議員？

香港港豬係咪傻？
呢d垃圾都做到議員？
仲要做8年？

個女應該頂佢阿爸唔撚順

誰奶支共屎眼 誰才知道大腸糞便是香的

功能組別呀嘛

關港豬咩事，一日有功能組別都會係咁